
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: " नेपालमा Water ATM को शुरूवाद कुन जिल्लाबाट भएको हो ? ",
    answer: "ललितपुर",
    options: [
      "काठमाडौँ ",
      "भक्तपुर ",
      "ललितपुर ",
      "कास्की "
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "दिइएको मध्ये कुन जैविक बिबिधताको प्रकारमा पर्दैन  ?",
    answer: "जलवायु परिवर्तन ",
    options: [
      "जलवायु परिवर्तन ",
      "प्रजतिगत बिबिधता",
      "परिस्तिथिक पदतिको बिबिधता",
      "प्रजतिगत बिबिधता"
    ]
  },
  {
    numb: 3 ,
    question: " सर्वप्रथम नामको पछाडी जबरा लेख्ने राणा प्रधानमन्त्री को हुन् ?",
    answer: "वीर शमशेर ",
    options: [
      "जंगबहादुर राणा",
      "वीर शमशेर",
      "चन्द्र शमशेर",
      " जुद्ध शमशेर"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "काठमाडौँउपत्यकामा कतिओटा सम्पदा बिश्वसम्पदा सुचिमा सुचिकृत छन्  ? ",
    answer: "७ ",
    options: [
      "५ ",
      "७",
      "८",
      "९ "
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "UNICEF को पुरा रुप  कुन हो  ?",
    answer: "United Nations International Childrens Emergency Fund",
    options: [
      "United Nations International Childrens Energy Fund",
      "United Nations International Childrens Emergency Fund",
      "United Nations International Childrens Emergyency Film",
      "United Nations International Childrens Emergency Function"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "नेपालमा तेजब आक्रमण बिरुद्धको दिवस कहिले मनाइन्छ?",
    answer: "भाद्र २५",
    options: [
      "भाद्र ५ ",
      "भाद्र २५",
      "असोज ५ ",
      "असोज २५ "
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Website मा प्रगोग गरिने http को पुरा रुप के हो ?",
    answer: "Hypertext Transfer Protocol",
    options: [
      "Hypertext Transfer Protocol",
      "Hypertext Technical Protocol",
      "Hypertext Transfer Proxy",
      "Hypertext Technical Proxy"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "मरुभूमि हिरा भनेर चिनिने देश कुन हो ? ",
    answer: "लिबिया ",
    options: [
      "लिबिया ",
      "लेवनान ",
      "साउदी अरब ",
      "लाओस"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "तलका मध्ये कुन दोस्रो स्तरको नदि होइन ? ",
    answer: "महाकाली ",
    options: [
      "मेची ",
      "महाकाली ",
      "राप्ती ",
      "बबइ "
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "सबैभन्दा कम स्थानीय तह भएको जिल्ला कुन हो  ?",
    answer: "रुकुम पूर्व ",
    options: [
      "रुकुम पूर्व ",
      "मानाङ",
      "मुस्तांङ",
      "कालिकोट "
    ]
  },
];